Smarthome Lite
Ein Simples Programm das man mit einer WLAN Steckdose und zwei Lichtschranken benutzen sollte.
Richtig aufgebaut macht es, das das Licht angeht sobald menschen in den Raum reingehen, und Ausgeht sobald Alle Menschen rausgegangen 
sind. Es hat einen inneren Counter von Menschen im Raum. Es funktioniert mit einem ESP8266. 
